唔瞓覺自殺可唔可行？

要唔瞓幾耐 成功率有幾高

唔訓覺跟住去跑步，年年渣打馬拉都人

成功咗話我聽

同手動停止呼吸一樣

坐番直個人！

坐坐下又九點

唔飲水會快d簡單d？